英籍夫婦留「反送中」遺書 K11 ARTUS寓館墮樓雙亡

尖沙嘴梳士巴利道18號K11 ARTUS，早上10時42分，一男一女由高處墮下，倒卧在4樓露天茶座。救援人員到場經檢驗，證實兩人同告身亡，警方正封鎖現場調查。

死者分別為61歲姓梁女子及67歲外籍男子Robert，兩人為夫妻關係，持有英國護照及香港身份證。消息稱，他們最近持英國護照來港，並登記入住酒店。據知兩人遺下中文及英文的遺書，內容透露支持港人反送中，並對最近的社會事件感到不開心。消息稱，兩人於凌晨已墮樓，但至今早才被揭發。兩人被發現時只穿內衣褲，相信由樓上酒店房間墮下。

警方表示，現場撿獲遺書，初步調查相信兩名死者從上址一酒店房間墮下，事件沒有可疑，其死因有待驗屍後確定。

K11 ARTUS寓館，是前新世界中心重建項目VICTORIA DOCKSIDE的一部份，項目包括商場、甲級商廈及酒店。其中K11 ARTUS寓館樓高14層，共提供287個單位，間隔由開放式至3房不等，最大賣點是提供維港煙花海景。

而購物商場K11 MUSEA佔地近120萬呎樓面，去年8月底開業。惟開業不足兩個月，10月25日晚上10時許，一名53歲女子同樣在K11 MUSEA的高處墮下，直墮中庭位置，壓毀咖啡座及盆栽，當場不治。

RIP

仆街政權，想害死幾多人

英國手足

手足 rip
天滅中共

rip
港共必須死

rip

點解.....

人哋當香港係家先殉死

手足
ps 我屌你老母個臭化西英國政府

rip why

一個黑警都冇跳樓
證明佢地所謂好大壓力係假

認養香港人去英國好過啦

據知兩人遺下中文及英文的遺書，內容透露支持港人反送中，並對最近的社會事件感到不開心。

我就唔信啦

屌你港共政府

點解要死啊
英國手足

無諗過會係手足

我哋唔可以死得早過黑警㗎

rip...

會唔會係參與示威/裝修比黑警殺死左扮自殺

有啲難以置信

著底褲內衣跳樓？
無可疑！？

唔係好明點解會咁

英國手足
RIP

咁大年紀唔似

點解要咁。。。唔係講好咗唔自殺㗎咩

佢哋係咪都有參與過運動？

手足RIP

鬼佬唔上連登...更何況60歲...

等睇連登神探話遺書都係假

自殺得冇理由只著內衣褲咁自殺，唔會好怪咩？

61歲姓梁女子及67歲外籍男子Robert

內容透露支持港人反送中，並對最近的社會事件感到不開心。

連登一向最相信警察

唉

被自殺

見到英國領事館單野，羞而自殺?

btw,RIP

點解呀

Rip

嘩屌，英國佬都唔卸你
真係日已落帝國

絕對係喇
點會無端端為香港自殺

Btw留意返，一個正常既自殺報道係咁樣既

九成九殺人。

未必關示威事
係其他事上面威脅到中國，或者係英國間碟，俾人發現左就滅口

兩人被發現時只穿內衣褲，相信由樓上酒店房間墮下。
唔似自殺，遺書分分鐘假嘅

屌你老母英國政府

"死者分別為61歲姓梁女子及67歲外籍男子Robert，兩人為夫妻關係，持有英國護照及香港身份證。消息稱，他們最近持英國護照來港，並登記入住酒店。據知兩人遺下中文及英文的遺書，內容透露支持港人反送中，並對最近的社會事件感到不開心。消息稱，兩人於凌晨已墮樓，但至今早才被揭發。兩人被發現時只穿內衣褲，相信由樓上酒店房間墮下。"

rip...英國手足

RIP

——————
日日發生既事都令你好憤怒？
1.19 遮打見 切勿捉鬼

前排有個影藍店比黑警打下體
如果呢兩位整Lennon Wall ,唔係絕對無可能

Push

未住過呢間酒店
但好似有露台房

手足

無背景
無血
無遺書
無人認屍

=無可疑

點解要死

並對最近的社會事件感到不開心
有可疑

鬥長命呀
做乜要死

有得開實彈打人唔洗負責任 邊捨得死

理解唔到
頭唔接尾咁
定係有野未講?

rip..

人權監察

如果比黑警unlock 手機
發現有電郵向議員指控香港警察強姦,殺人
關心運動的外國和理非係興呢個方法, 比黑警活活打死係有可能

中共殺人

下
Anyway rip

班癲狗好似玩rainbow six咁場場贏，壓佢老味力咩

唔好自殺吖
要死都要

攬 住 佢 一 齊 死 ！
攬住林鄭 攬住曱近平

獨裁者乜嘢都唔驚 係怕冇咗條命～

高貴人種都自殺

林奠又殺人啦

平時有得打人 有得老強人 有得殺人
幾大ge壓力都發泄晒啦

推

好難相信呢個年紀，有外國護照，會因為反送中而自殺

點解

煲上國際日落帝國

又被自殺，仲要兩個
與警暴割席

唉, 點解要咁傻, 你地有英藉...

咁撚假嘅遺書叫人點信

全裸先係最怪

點解要咁睇唔開呀⋯明明你英國人大可以唔理

覺得件事唔簡單 原本有英藉之餘有咩觸動佢地令到要睇唔開仲要有埋遺書？

掌握當年英國同中國黑材料?

真係唔係幾信 兩位6十幾歲嘅人 會因為咁樣 而自殺？突登由英國返香港自殺？仲要只著住內衣褲咁突然？

我都同樣唔信
屌鳩我唔fc藍屍思維都一樣
班仆街狗透露既資訊
我一定會諗成相反

呢個係對警犬港共完全不信任既表態

你地可以返英國住 洗咩自殺咁睇唔開

唔奇 狗話有遺書姐 仲突登拉落去示威行動度 好明顯一係暗串你地知佢地殺幾多人都無用 ，一係亂spin我連登神探瘋狂查案

頭一個月士氣咁差就係因為比白衫禁住，過左721就WFC照打照扑照殺，即刻上曬電

屌你老母
有英籍唔開心隨時返英國繼續生活都得
特登走黍香港自殺咁都作得出

我好想知如果國藉轉做中國一樣話有反送中遺書仲會唔會話係假
有遺書話係假
無遺書話係被自殺
後生仔死有可疑
6x歲死有可疑

一單無咁多疑點既自殺案都討論得咁落力
不如花多d心機推星期日遊行文宣仲好啦
連登神探

沉冤待雪

唔知講咩好
明明唔關自己事可以一走了之
但就兩個都睇唔開

Agger

講得好好
成班連登神探不如轉職做文宣師啦

一定有內情

外國死者就知遺書寫咩？
香港人死就遺書唔知寫咩

太多呢啲離奇案件

可唔可以公開 遺書內容㗎？ 想睇
講真唔一定係只係因為呢件事先跳樓喇，可能係因為其他事再加埋最近社會風氣好差， 反送中係因素之一姐
咁我信喎

做乜要咁做

聽落有啲可疑 留返啲車位先

國安以為搵到英國情報人員⋯⋯

肯定係外交部處理伊朗、香港兩個大使館既表現同埋莊漢生處理支那華為既表現有關

人地嘅私隱，點解要公開？
尊重下死者啦

天空海闊，我們終究會在同一片土地呼吸著自由的空氣，rest in peace.

Check 下d文法先

我都好撚懷疑
其實講到尾真係唔關佢地事
大可以翻去英國離開香港
點會一時睇唔開

但黑警又無需要殺佢地丫
前線一定無佢地份, 一定唔係被捕
黑警無腦極都唔會對兩個外籍老人家出手掛, 隨時引發外交事故

唔撚明

搞錯咗為咗滅口就殺人⋯

點會著內衣跳樓，仆街黑警

唉。。

我都係咁話死黑警

依幢野咁邪，唔夠三個月死三個。

人地拎香港身份證愛香港多過英國又唔得既
係咪而家自殺要show本特衰出黎先可以俾死？

👍🏻

連係咪真係有封野都成問題

著內衣褲自殺？

一定唔係自殺！

可能佢好鐘意香港，之後飲醉左/食大麻(外國冇犯法)
一時睇唔開呢

點都好 手足rip
出去推行動post

封遺書做多左啦

cls

RIP
手足們一個都不能少
大家堅持住
有好多手足喺背後support你地㗎

點解有英藉都要跳，你叫我呢d冇英藉既香港人點算

今次擺明係狗殺人

擺明狗殺

比港人更愛香港

改列為黑警謀殺案

上面有幾條友 哩單咁都可以話冇疑點
你係英國人 你會唔會為左香港自殺呀
你肯 你老婆都未必肯啦
仲要裸體
我唔明查案有咩問題
如果我地唔理 覺得冇可疑 成件事好make sense(睇返留言 大多數人都覺得有可疑
你班少數派就覺得冇可疑 屌人查)
班狗唔查就冇人查架啦

如果我炒車我會認柒
但如果你先係炒車個個 啲水足唔係自殺
而係被自殺咁點?
冇架啦
因為你一句:成班查案撚
件事嘅真相永遠唔可以水落石出

依家如果推哩個post
可以令知情人出嚟爆料 /make noise令記者搵到料
成件事係咪唔同先?
一定要執法人員先可以覺得單案有冇可疑?
佢地一句冇可疑就完左

但我同意行動post優先

英國返嚟特登跳樓
而家有任何狗involve嘅嘢都信唔過

Rip...但活著同班黑警鬥長命 睇佢地點死係最好既選擇

認真想問班狗覺得冇可疑姐
我地可唔可以email英國警察
問佢地覺得有冇可疑?

班狗乜撚野都冇可疑

RIP......

遺書好假喎

點解我覺得佢地係英國間諜被滅口....

可能上一輩唔識上網
容易感到冇希望
應該做多d和理非活動

plot twist 佢哋係國安 因為失敗定著草被滅口

.....

[金融中心反擊戰；天下制裁]
文宣組 /舉牌/噴字/國際戰線手足，請你們準備最新字句和圖片
1=停止美國所有基金買中國股票， 中國外交部華春瑩用911慘痛經歷， 諷刺美國人
2.停止用Morgan Stanley的msci做標準/改用恆生指數， 因為中國是大摩的大股東， 中國和伊朗區 勾結和提供軍火
3.停止貸款中國，因為中國跟美國日本北約進行軍備競賽， 借錢給敵人買軍火打自己
4.美國pension fund資金買入中國股票，但中國用資金支持北韓 導彈試射
5.全球客戶只選取"不包括中國的亞太區基金"

一早講呢單一定係狗殺 好撚可疑

英國手足😭😭

點解仲可以講到黑警問題
係咪証實左成個運動已經由政治事件變到只係警暴事件?

好明顯今次係個政權又逼死2個人
定係林奠D五毛想spin落黑警度咋?

係政權逼死人呀
唔好spin錯地方

英國 :再跳我就報警

我媽個朋友同佢老公黎
佢寫低左我媽電話做聯絡人
唔係被自殺

手足rip

咁就更加証明左係政權逼死人
同埋林奠好想spin落去黑警度

rip

手足

r.i.p
香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/012020(屯門翠林花園墮樓亡)
元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

推到黑警家破人亡

跳樓係咪通常真係會呯一聲?
因為細佬我係隔離I字頭酒店做室外位，成朝都聽唔到有巨響....
RIP

收錢打人咁撚爽 有閪壓力咩

死因可疑

合理懷疑都得掛
咁我更係寧願佢地係跟自己意願咁死而唔係黑警殺既

佢地對香港身份認同要幾高先會咁做…

rip
屌你老母共產黨

屌那星天滅支共港共

有都唔會講

係，真.香港人

唔make sense, 無啦啦返港求死？而且完全無目標？

___________________________
順便share下個post

[善用區議會大勝成果] 區議員聯合搞公投, 搞泛民及本土初選!!

動不動就話人食大麻，又唔見香港娛樂圈個啲扑街死？

Blocked

俾連登仔統治香港
suicide rate drops to 0

有得打市民已經舒緩左壓力

唔係喎
都係我媽個朋友
佢話佢兩夫婦好樂觀正面架喎
仲不斷叫人去1.19遊行

會唔會係手足屋企人

好明顯係英領單野

英國手足
無為嘅日不落帝國
同中共操縱嘅港府黑警害咗你

唔係喎
都係我媽個朋友
佢話佢兩夫婦係外星人
之後黑警想捉佢地去研究喎

，

屌咪撚玩膠影響討論啦

我地有壓力就自殘，跳樓
佢地有壓力就殘殺我地，掉我地落樓

知咩料啦

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/012020(屯門翠林花園墮樓亡)
梁小姐(61歲)&Robert外籍男子(67歲) - 15/01/2020(K11 Musea墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

RIP
英國手足

邊個會除衫跳樓咁頂癮呀

利申：多次自殺未遂人士

我就係想講，呢D冇Fact嘅comment 同玩膠冇分別
啊媽個朋友.....仲係6月咩?
fact check基本盤喎

無必要死呀

人民多暴卒
大家出入小心

Rest in peace..

就係尊重死者先想知到真相，
唔可以死得不明不白

要入酒店房，對強力部門冇難度。

着底衫褲自殺，好唔自然。

無香港人會記得你兩個，因為場運動已經完撚咗
依家香港人用行動話咗俾你知，有票投就夠架啦，功能組別唔洗廢，工都唔洗罷，為咗議席黨綱都可以放棄。個個人沉迷黃色經濟圈，參選功能組別，用最低成本，爭取最低既野

之前先有殺過

好假，黑警又做野

MI6?!

仲講好咗啲咩
係咪講好咗唔好用暴力
仲講好咗要捉鬼
講好咗要向暴力說不
講好咗9月要進攻功能組別添
係咪咁樣呀？

如果係
點解遺書內容唔寫因為示威活動搞到佢唔開心

哇...好撚恐怖

1.19 立即民主政改 否則天下制裁 大遊行

好怪，特登飛黎香港自殺

可以打人射盲人強姦人雞姦人非禮人羞辱人殺人
仲有每個月三倍ot錢
一堆特權
仲會大壓力咩

R.I.P.

仆街港共中共又殺人！

根本就係知佢地家屬就算知都唔會出黎爆大鑊，分分鐘仲比人偷埋電話報平安

rip

邊間餐廳？

多得班警甴，宜家就算係真假都好，只要係自殺都一定會入佢地數

推英國國會戰線呀

r.i.p.

黑警無咩做唔出

點解唔等埋一齊除罩相見

狗宿墮樓案
死者身體明顯無左反應
無梯正常人好難上到去

警魔殺人就係嗜好
殺香港人殺到悶咪殺洋人

呢個連橫殺人犯慣性

英領又食咗屎呀？
唔查下封遺書係咪假？

有冇人cross reference過遺書上面字跡， vs 佢哋正常字跡？通常自殺死前一個~幾個禮拜有不正常行為，而且點解要山長水遠，由英國黎香港尖東一間酒店裡面自殺？

樓主可唔可以置頂呢句

要全名如果唔係乜資料都唔會有

Rip手足們

我地係幾個能力小但想幫小朋友嘅學生 我地只不過想做一個中介人 渠道去幫有需要嘅人 我見之前都有類似嘅channel 但係大部分都已經停止運作

希望大家可以share出去

不嬲都有公開

以前有類似咁轟動嘅自殺案報紙電視係必定連續幾日起晒親朋戚友上司同事底

係今年先突然尊重人私隱咁撚得意，每日單死屍係連名都唔會有嘅

反間諜？

網民...

據知兩人遺下中文及英文的遺書，內容透露支持港人反送中，寫下「煲底見」的字句

又話煲底見
都未見 點會走去死㗎

救護親戚話好多時跳樓嘅人都會飛脫左衫褲，所以呢樣唔算太出奇

應該對 英國🇬🇧領事 報警拉香港人
感到最絕望

幾個月前都有單中環全裸墮樓
但popo話冇可疑

有條youtube 片踢爆話波蘭手足報平安張相有問題
現在條片都被刪了

真手足

一路好走

借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

出嚟啦，出嚟啦

點解要咁

on9
反咩送中
特登黎香港跳樓？
咁唔開心咪留英國
搞串個party

少少野都放大黎呻咋
班垃圾警甴
返工打死人
放工想回復以前生活

佢地仲等緊場革命冷卻之後, 以前啲朋友可以再理返佢地
可以再一齊re-u 一齊打波 一齊吃喝玩樂

死開啦警渣
一日黑警, 一世都係黑警

香港人又聽日照返工返學 好似冇事發生咁
社會嘅冷漠反應先係今場運動入面最恐怖

跳樓仲除衫 似比人搞完覺得污糟

係咪真係自己跳都未知

WTF??????

RIP.

...

我接受唔到最後都係關事

根本完全唔合理，小學生都唔信

anyway，就算有晒片知道係黑警做都奈佢唔何

通常六十幾碎人就一早睇化世事架喇，仲點會自殺架

少左個手足
港共就會偷笑一次

可唔可以唔好犧牲自己！

贏兩句就當識 你都幾識做wo呀sir

英國手足rip

飛去邊?

冇證據一律當阿sir扮識當事人。

咁都真
係咪真係自殺無可疑都成問題

女事主叫Diana
唔信就算

海伍德死亡案，中國內地官媒始稱尼爾·伍德死亡案，進入司法程序後又稱薄谷開來、張曉軍故意殺人案[1]，重慶市公安局內部始稱「11·15」案件，指2011年11月15日英國商人尼爾·海伍德被發現死於重慶南山麗景度假酒店的案件。

海伍德死後，重慶官方稱死因為「飲酒過量」，且未屍檢即將其屍體火化。時任重慶市分管政法工作的副市長兼公安局局長王立軍在事後因故調查此案。王立軍在被市委書記薄熙來調為分管科教等工作的副市長後，前往美國駐成都總領事館申請政治避難，被媒體稱為「王立軍事件」。事件後薄熙來、王立軍被中央去職。由於王立軍提供證據，海伍德一案被重新調查，複查認為海伍德死於由薄熙來妻子谷開來主導、薄家勤務人員張曉軍協助的謀殺。

王立軍事件的發生、此案的複查和披露、薄熙來被免職調查，對薄熙來代表的中共左派聲譽造成嚴重損害。薄熙來是繼陳希同、陳良宇之後，第三位受到此類處理的政治局委員兼直轄市市委書記。此後，重慶市薄熙來在任時期的大量官員由於多種原因被去職，其繼任者也改變了薄在任時期的政策路線。

會唔會係受害者既家人

連英國人都咁關心 咁關注我地
見到依個留言既人可唔可以行多兩步
Retweet
連署簽名
黃色經濟圈 罷食紅藍店
盡量唔搭港鐵（早少少出門）唔識路就起地區Tg grp問下人點唔經地鐵去
仲有就係手足上庭去聲援下
其實好多野可以做
唔想再見到人犧牲 大家行多兩步好唔好

證據呢
我就話女事主叫carrie
男事主叫Por

呢d野黑警殺完人睇證件都知
我叫大jer 娜

寫到明煲底相見但又自殺

資深法醫講過
凡死者衣衫不整 （特別係女性)
首先都會覺得有可疑
到底衣服去咗邊？點解會除咗？

幾個月前有外藉人士中環酒店赤裸墮樓
身上有瘀傷 又係話冇可疑

視點31［死因無可疑]

天滅中共

我都唔信

走咗仲點煲底見

除非戰爭狀態

可不可以pm 我，因為reddit 好似冇咩消息。

［重新整合有曬證據］
朱植雄義士「被自殺」後懷疑黑警扮家人開post

可能係D狗做

有香港政府唔屌屌英國政府?

可唔可以po返出黎，我覺得此事關係外國旅客安全，應該上reddit先係。

唔比黑幫所為？

有白警跳，但無黑警跳

睇到香港好心痛 》得到嚴重急性抑鬱症》嚴重抑鬱發作 》自殺

跌落黎又高又快，會俾空氣扯甩，未必跌番喺附近
所以無衫褲未必係疑點，但都要mon住係咪俾人掉落街

btw, rip

其實被自殺
都唔一定係黑警/國安/間碟/政府人做，
可以係因為金錢或利益紏紛
佢的真對手做，真仇家做，真黑社會做都得，
再寫假遺書屈佢因為反送中自殺。

呢單幾個月前
我都冇乜資料

只係之前有人踢爆
張報平安相有問題

張相似係貼咗張memo在一張自拍相片上
而非向鏡自拍

Youtube 本身有條解釋張相的片
但現在刪咗

但名又冇 國籍又冇
乜資料都冇

周身瘀又赤裸
又係冇可疑 .....

(遊客特登黎香港自殺？仲要赤裸？）

RIP 😞😞😞😞😞😞😞😞😞😞😞😞

摩擦力好強
狗果然咩都做得出

[Twitter要人！] Luke de Pulford正跟進英領事件

無限權力
壞事做盡都唔會受到制裁

爽死
有閪壓力

據知兩人遺下中文及英文的遺書，內容透露支持港人反送中，並對最近的社會事件感到不開心。.......

得蘋果有獨家料⋯

點解要唔著衫

死諫日不落廢國？

有圖
睇皮膚唔似六十幾歲

應該係特工行動嚟

我想睇佢地封信原文...
連英國人都上心到自殺
R.I.P.

成日話黑警死全家
但呢7個月死既都係手足
黑警繼續笑笑口強姦打劫濫暴

真心唔似喎

Can’t see

【疑點重重！】教大盧曉欣唔係自殺！

agree 不嬲呢D POST 既然難FC既話 就盡量令到單野有被FC既value

多人留意先自然多新聞去follow

有時候唔係話FC唔到就由佢, 要視乎咩議題架嘛

如果有野係大家有疑問, 就一齊拎出黎討論, 咁先係而家連登需要有既風氣

岩岩試左
用翻佢電話鏡頭個擺位
要完全水平先可以冇重影 因為memo紙會遮哂個重影
右上角hiu起左個角點都會有少少重影
但係張相冇

2019 屍體發現案
進一步調查比率：

應該係被滅口 知道左啲污糟野

係 無重影

今朝K11 泳裝墜樓高清圖

我廢事放圖出嚟嚇到人

其實有乜野係可疑？

點解。。。。

呢個時候仲反送中？仲唔係有可疑？

似係知道左啲野

R.I.P
真心為你地感到哀傷同光榮 手足希望你地以後係天國可以過得開心

手足一路好走

可能係脫歐問題再加反送中

去K11 MUSEA悼念手足

可能係外國情報員，男人屍身上有瘀傷會唔會其實係俾人迫過供？

我信

唔信

兩人一齊，係 suicide pact，多數為情，或者錢，或者其中一個有絕症，唔會為政治。(suicide bombing 自殺+謀殺除外)

夫妻，情侶一齊自殺，會珍惜私隱，會食藥，燒炭多D，橫惦有酒店房。唔會用D咁公開嘅方法，更加唔會除剩底衫褲。

未聽過有英籍會咁上心，仲要咁嘅年紀。

CLS

屌 當時真係以為佢報左平安
宜家睇睇下 張memo真係⋯⋯

拎份遺書出黎見我 冇正本任你作故仔 唔可以俾英國手足就咁走左

.

如果亂吹
基本上兩夫婦只係好平常咁喺屋企訓緊覺
隨時未梳洗（因為浴袍）

然後朝早忽然有人禁鐘
不論識定唔識
總之就喺無準備情況下死咗

自殺可以慢慢寫遺書
但跳嗰吓連件正常嘅衫都唔著
有乜事咁趕呢？

不過英國肯定覺得只損失兩個國民
無嘢值得關注

香港好恐怖
但同時意外地揭穿埋英國嘅假面紗

英共都唔會理架啦

1月19日中環見

老實講要死都唔會著內衣褲尋死
而兩個人都係咁

樓上咁多 on9 信佢哋自殺

可能係外國特工被殺
年齡應該係錯

點解好似九唔搭八咁既？

有外國護照
都要特登租間酒店房自殺

有機會

cls咁佢已經不在人世？

有道理，個年紀用黎轉移視線
之前有個女人被自殺都話係男人
（彥霖媽？！）

張相有咩問題

係.....

會唔會係有仔女被消失 所以要殺埋佢地